光頭副校長唔知佢最近點

希望頭髮濃密